韓K聯賽驚現暴力犯規，韓媒稱這是中國足球式的惡行

北京時間4月3日，韓國K聯賽第5輪，水原三星主場0-0戰平尚州尚武。比賽當中，發生了一次暴力犯規行為。

當時是在比賽第74分鐘，水原三星隊廉基勛正準備接一個飛來的球，尚州尚武隊的金榮彬衝上前去，飛起一腳蹬在了廉基勛的臉上。廉基勛大叫一聲倒在地上。

韓國網友稱，這個球幾乎相當於謀殺。也有人認為金榮彬不是故意的。韓國媒體撰文稱，這個動作是“少林足球、功夫足球、暴力足球，是中國足球式的殺人行為”。

韓狗

尚州尚武係軍人隊

非五毛 支那足球式殺人行為？支那講矛應該唔夠佢地黎喎

韓支都是低賤，不會分得那麼細

韓狗食屎啦

馬隊長
韓狗死全家

韓國茅波認第二
邊個敢認第一

明明就係韓狗式惡行

當兵有積葉病姐

當兵隊係勇武啲
他只是個軍人啊

明明韓狗先係茅波始祖

自己茅就算啦，無端端燒埋支那做乜春

這就是尚武！！！！